19才子又講中左真係會拉人

聽佢咁講.香港真係仆梗街

英國查黑警違反人權 最後2日deadline

19才子好了解共產黨

佢自己都講
佢如果奶共佢連支共部長都有得佢做
佢點會無支共背景.佢老豆係大公報總編
但好彩19出到去外國後醒到

19奶共做水務局局長

渠務署署長

環球時報 胡總要刷佢鞋

總乜?

好尊敬?

佢段野仲有冇其他講

有下集